覺唔覺一直處於下風？

上月開始 好似一直都比popo㩒住尼打
完全無反抗能力
之前有人解話 示威者辛苦左咁耐要抖下 一方面又話要留力
實情係 人數愈來愈少之餘 popo都知道大家依幾個月尼既招數
何不承認已技窮？運動已步入尾聲？

又block一件

你生命就步入尾聲

技窮=尾聲？
乜你唔想繼續開ot咩？

五毛

block多條撚樣
正

你自己咪一樣係連登仔

佢都係五毛嚟
起下佢底就知

覺,所以更加要打,商場今個月無左一半生意到啦